%@Titre: Antilles -- 1996
On se donne une pyramide ${\cal P}_1$ ayant une base carrée de 8~cm de côté et une hauteur de 12~cm. Une pyramide ${\cal P}_2$ est un agrandissement de ${\cal P}_1$ dont un côté de la base mesure 20~cm.
\begin{myenumerate}
\item Calculer le coefficient de l'agrandissement.
\item
\begin{enumerate}
\item Calculer le volume de la pyramide ${\cal P}_1$.
\item Calculer le volume de la pyramide ${\cal P}_2$.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}